{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009588",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주봄뮤지엄스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を必ず守ってください。 また、未成年者の場合、保護者の同意を得なければ入室できません。 予約した人数より追加で人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があり、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 また、ペンションにペットと一緒に入室しようとする場合、ペンションに拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 また、客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、その他の喫煙場所をご利用ください。 無分別な娯楽、高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定により料金や料金表が誤って反映される場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の価格で再予約することができます。 ペンションでは児童と幼児の安全に気を配る必要があり、IPTVとWiFiを通じて無料インターネットを楽しむことができます。 カフェ、カフェで提供される朝食サービス、駐車場などの利用に関する事項も案内されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時から可能で、チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者の同意を得なければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加で人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数より追加で人数が発生する場合は、予めペンションにご連絡いただく必要があります。追加人数に対する費用が別途発生することがあります。ただし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室しようとする場合、ペンションに拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についてはどうですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、喫煙は客室内では禁止されており、その他の喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、高声放歌、飲酒は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがありますので、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に誤りがある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定により料金や料金表が誤って反映される場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の価格で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスや施設が利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは児童と幼児の安全に気を配る必要があり、IPTVとWiFiを通じて無料インターネットを楽しむことができます。カフェで提供される朝食サービスや駐車場の利用も案内されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 501,
        "QA": 621
    }
}